税局可以做下一個目標？

屌你老母 仲出糧俾政府？仲出糧俾警察？
我提議搞到税局同舊立會一樣
唔好俾佢開
唔好再俾政府有收入
搞完就走
有機？

大家諗下

其實報稅呢 有機會填錯 填錯我地有權raise objection

我希望 除左我地唔交 都唔好俾其他人交到
真係要斷佢糧

一齊諗下